【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (57) - 歐洲、再び…

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網
韓版：
台版：
日版：

因應此Post 嚴禁AC 買賣
所以有巴打係出面開咗個AC 買賣Post
【Exos Hero 帳號買賣】

【新手Q&A】
如果啲圖遮住啲字，麻煩F5

【尢非里之屋】

【飛團list & TG】

【邊隻3星有用 邊隻4星有用】

【不建議課金攻略】

【6月月塔攻略】

【任抽建議】

【攻略推薦】

海豹單機唔好怪人

新手lm

鎮Post圖

花名圖

海豹圖

勸世圖

有冇人可以同我性交轉運

咩叫定數抽金裝大法

保底留名

@天含者 SOR

27/28先出 好過上次保底

唔係保底出 你唔係朋友!!!

有乜分別
係男人就抽埋佢

道歉時露出....

咁咪1-5日日木弓SOLO都得
我即刻唔駛抽力架RE pool wor

第22層痴線
淨係食 光屬 魔同物傷
點玩

弱者先會用腳仔打龍講咗唔抽就唔抽

搵到你個lucky number
eg. 湯巴覺得自己lucky number 係13
就每夠13抽先抽一次

比人昆撚咗用木弓單挑龍
哂撚咗張卷

抽多一下打孖黎

CLS...victory畫面都哂下對腳

BTW我張3,4星花名有更新

我lucky number 係80
唔怪得我次次都出金裝

thanks~~

抽多野就多隻,抽埋啦

你係咪未出到技就死左

但你射咗5下喇喎

你見唔work就退驚啦
唔會食卷

打龍充滿隨機性

龍木弓對木力架/火隊/男豬/所有反擊角都係比較弱勢

命運武器點先有
係咪要丟2萬石整？

昂巴有撚狗既嫌疑

diu...好慘

真 係27/28 28/28先出買咗貴石 唔出hot deal

下個po試下搶1001 update哂佢
吉娜個大頭換埋呢張就perfect池

抽多下有得融合，正啦

立於不敗之地

SKIN 加2

融2

真係打孖黎

TOP10有哂證據喎 係咪外掛我唔知啦
但係講得通既 利申 我係無 理論派 睇開李天命

打到第二條血佢又打唔死我
我又扣佢好少
咪諗住掛機等
點知轉頭就死咗

咁其他女呢

我試緊 幾隻幾隻減員咁減嚟慢慢試

抽埋佢啦 融合呀

屌係咪有bug 兩次都卡左係到

龍木弓大技好弱，冇必要唔好用

腳仔個勝利POSE

睇公告睇公告睇公告睇公告睇公告

即係唔得

拎起條腿45度角

好笑

腳仔真係好正 升咩屬好 之後唔想洗

一陣又改9隻木弓技

究竟佢有無test 同debug 架屌

低畫質高畫質腳仔都係對好腳

木隊冇aoe 技睇黎要抽,...sp 關得力架唔夠秋

仲要橋腳o個下

試下13 23 33 呢個方法抽咗勁多件

我地做架嘛
測試 回報 平衡都係我地

改高條龍命中
解決問題

大佬 都要升下隻角架
兩條血都頂唔到 個盾好有問題喎

屌

BTW 雷電順左勁多

等你report ar 大佬

都話咗50抽抽唔中 理論派

非洲人對所有buff無效

1技個隻飛腳

對唔住我唔岩 祝各位一抽都中

個SKIN活動30號先開始

雖然我唔中但終於有機會踢走坐艇仔
成個畫面靚番曬

冇block你 大家都係講下啫 唔使咁認真

其實係game入面有冇人物2d圖睇

1/19 failed

淨係對腳都值得射19600石落去啦

係WOR WAIT

又真係5點前爆po

唔係好覺

用舌尖奶佢大腿

嚴謹

攞彩唔緊要，唔好攞得咁盡嘛

3星木弓咪0費aoe

要對住對腳大爆射

屌一打到314K佢唔結算 re左game 都唔得

木屬先多野揀

雷拉食評

先手快過巴拉卡 開場1技廢人一隻打手

2技貫穿加爆裂

我仲未升六星 十魔2技應該清人場

係條大脾上下游走

你同咩人講野?

唔知龍皮系列仲有冇金皮

有時2D仲正，大巴彈彈下

蕾拉食評

對腳攞上山可以食一年

淨係對腳夠玩一年

唔落木弓條龍會唔會bug?

岩岩用木弓打完
無問題無BUG過

塔BOSS重勁過隻龍 命中都比人降 渣GA

OK

下次開po加埋裝備屬性張圖落去

approved

我都好想J腳呀

出新池即刻推得勁快,
今個池 ALLIN

我都抽唔到
等聽日升50lv 攞2000石再抽多3次

BOSS乜9都免疫

我聽日都好似可以50 大家咁話

好辛苦
新手抽到16/28仲未中
挖石好慢啊

望咗依家韓服pvp top2
一隻光套
一隻木套

我有批......

天含你幾抽

好好食既炸雞

已留20000石，ready抽到底

好似19/28

咩英

唔all真係對唔住自己
招技靚到

2技好廢，打副本用

lm

海豹 扑

人地lm都係

木弓呀

有無勁到一定要抽到出黎為止

咁辛苦湊成隊返黎都打唔贏1-5龍 比隻腳仔一隻打贏
我都想抽黎做弱者

黎啦 曬我啦
我準備好了

依家多咗個飛艇，每隻屬都要5隻角
長遠嚟計有木弓個回報率係高過你保佢返嚟
所以放心抽

佢地點組
諗緊龍x3 木刀 小巴
要換走隻光盾

大佬變得仲快過d女

無啦得都想中，9野射曬邊

我睇咗兩隊咋，要熄APP掛機

反扑你個扑

補圖 cap多隊

而家太多野搞 仲要24小時掛機刷新coin升男主

條龍打到最後條血唔郁嘅

我一直都係分析緊PVP 點估到佢龍會扣命中
但你估想抽就抽中咩 咁咪扮哂蟹話唔抽囉

明白 祝咁多位都中

抽啦 有湯巴認證

無鑽呀葉師傅

課

不了 我覺得實有人比意見 之後改命中

冇hot deal貴到
今日汁到500蚊都課唔落手

有冇人知點chok hot鵰出黎

光盾係咪要skin先勁

點樣汁到
執到下話

係 出圖曬我啦
我準備好了

伊頓 木奶 力架

無skin ，想死

人地汁液大戰果陣喺地下執到

我都想CHOK個2800:3000

唔知點先chok到, 我未見過
淨係新玩第一日出過5000:4900
果陣冇打算課 miss咗

太陽1日得1次跌

新coin呀 唔係太陽

打1-5龍慳返唔駛抽光盾同力架SKIN 抵啦

執 一陣返去罰抄

抽哂啦

以為可以用腳仔打30層TIM

一定啦
斷自己米路
要改都過左今星期先

20抽了
仲未有

28here

瘋狂挖石ALL緊

打唔死龍

你刷首抽？

no
已經開左局
課金追

琴日收返既1200就快洗曬

Repool先抽

返唔到轉頭啦
20/28

我一口氣課晒

我夠料升一隻5星做6星
龍冰奶 木力架 腳仔
呢3隻應該升邊一隻好?

屌, 冇留意pass副本有bonus mission
蝕咗40經

不出所料，底已保

想問下龍水 你地會唔會儲夠2000去 打鐵鋪換金武？
定不斷用50個去抽？

同埋金防果粒星星 可以係咩地方出？

木力架

OK 我收貨

14
次

正常發揮 唔夠石保底真係唔好掂

第一頁>Q&A
多數都抽, 除非好緊火

一日5次果個?

由越抽越唔甘心
已經抽到冇feel
甚至冇彩都有D 開心
我係咪又壞左

渣ga

太M了

係

釋放潛力係邊到撳 搵極都冇既

我係抽晒d石,再㩒多次700石11抽
佢就叫我去買石,入到去買石嗰頁
再岀返主畫面就見到5000:4900嗰個deal

圖鑑

而家差光盾打龍就齊角
等下次追巴拉卡先搏歪中

而家風向打1-5龍一隻就齊角

龍SKIN就係咁解

有d 副本放唔到佢

無石抽入repool 入商店出返黎都有

係真ge話真係抵抽
但抽完改9我技又扮死
咁就慘

炎上會俾番400石你

真・單挑龍

仆街招技靚撚到

唔知關唔關尋日封ac事 我無爆石亞服排100名到 明明之前pvp防守都係10場輸9場 同一隊今日防7場贏成5、6場 無打都排名都係咁升。。

2招都好靚

晒百幾石將成套火隊金裝比腳仔再試
唔信邪

同樣卡係22

諗唔到點打

贏到開巷

仲卡緊10-8，成日比boss秒，究竟邊到出問題

見人打龍落蕾拉可以令隻龍打miss
好屈機

單挑龍都幾難
要落到30%血以下
又要食龍轉phase嗰下攻擊唔死

弱角黎, 唔好信

營運唔該唔好改技呀

我琴日咁打,或者睇#1
咪撚用光眼鏡仔

打手得力架同豹女 逐隻打都break 完

上面有片單挑

技唔改, 條龍改
營運又然

我都冇用條四眼狗

抽多D

但係唔係普攻就會無左個debuff咩
可以keep住扣佢命中？

你條女 3萬石過夜 雞黎架咋

@天含者
未答我其他女擺咩圖

壓到30%血以下就會夠魔不停出技
唔會用普攻

ALL IN都唔中呀屌

即係本身都要FULL TEAM打到佢落30%血以下兼死剩佢一個人?

普攻都有, 不過冇寫明扣幾多, 同埋有盾

in 湯巴 we trust
post 4睇到你衣家

肚仔就放肚
腳仔就放腳
其他由得佢地

你不如睇睇佢技能組合先

所以full team唔太work
要單挑先容易做到

加隻巴呢？

應該要solo先有奇效

屌睇完條片更加想入手
唔係因為屠龍弓而係啲技真係好靚

掂 腳仔世界第二

普攻個標記只係扣TARGET迴同BLOCK
主動技1同2先係降人命中
所以我先話普攻咪無左個減命中

不過上面有巴打提番打到30%血以下會不斷用技

新pool要抽？勁嗎

我頭先試咗一場單挑
要無限閃一定要落到30%血先至會夠藍不停出技
但係當打到條龍落x2血
佢會清自己debuff
即係轉phase攻擊係一定會中
腳仔要喺30%血以下食龍一下攻擊唔死先做到單挑
應該著返幾件金防就做到

姐係隻龍會改硬啦。免疫

有得再買過定我之前未買

唔好理, 衝左先

真心 腳仔pvp食評點
我見湯巴既圖就抽走哂d坦落腳仔

招技靚到

你隻腳d屬性幾多？

第2條血果個階段無秩序龍鱗技咪要磨好耐?

起碼威返幾個禮拜先

我一陣再試下 之前我將男主換腳仔係唔掂 一陣換火隊試

我full team, 腳仔41萬

但腳仔呢個單挑係1-5都得定只限今日木屬

係
所以都唔太會攞佢單挑
打得太耐

改龍機會高D
可能改高條龍基本命中

1、2、3呢

唔撚中呀𨳒

咁世一係乜

唔怪得比我抽中埋力架SKIN
原來而家唔使搞咁多野都可以殺龍

大巴世界第一

多人龍出返就唔同講法

識貨
大巴>腳仔>小烏>火隊skin

大巴
小巴

點解會有火隊skin

第4係做乜鬼嘢

仲爭隻光盾
希望合合下5星可以出比我

好撚型

邊個話男唔可以入選

feel唔feel到我啲怨氣

大巴

癲架咩

單支龍skin

試到了 冇曬鑽之後
喺RE POOL撳抽>叫你課>取消>LOOP
求祝福

癲
CHOK到出HOT DEAL

暗隊 > 暗隊/龍帝(坐撚緊艇)

我用腳仔隻秋既話打唔贏龍 但加番啲正常打龍角就輕鬆連贏3場 killapp都唔洗 腳仔必抽喎

坐艇龍帝

屌你老尾打唔撚到龍

打唔死定點

打海豹

腳呀

我抽左小烏落腳仔
腳仔招2技唔太識用 我唔夠金裝比佢冇咩力
不過攻隊都用得下既

2技如果計唔啱傷會好大獲

下隻更加靚

你有冇看見對面木刀好似傻仔空刀？

因為你標題4 先話開國際服

314000係單隻腳仔?
要咩裝備要求

20抽中左！！！！冇skin版

淨係會出一次定係可以無限咁樣刷

我都想知
剛剛對面防隊打完我一下就無再見佢打了

聽湯巴教學
當初無簡木力架後悔到而家
好彩中返

信湯巴，課金抽了

磨左好耐先扣左1／10血

唔係 我之前試過31萬單挑但係過唔到 而且打太耐 冇撚理由mon實佢半粒鐘睇情況kill app 要咁我情願唔撚打死
我打死係換咗成SET裝42萬戰full team打

收皮 等星期一

full team係咩樣

腳仔 sp 打龍全破

唔怪得GOD級

我頭先試完fullteam都過咗 但發現完全唔關腳仔事

小烏換腳仔

想抄下打龍隊

係咩 雖然唔係佢carry 但都幫到唔少 因為即使10隻落齊 都有啲時候係腳仔出完技就到龍 嗰下就會MISS 血量壓力少咗好多

見到排行榜度有個37萬腳仔一個鐘過到龍

齊晒7隻腳有無腳仔都係咁

一個鐘

跟唔到

我情願唔打死

我打嗰陣次次都比其他角破咗個debuff

個個都曬木弓
我曬第二啲啦

再chok一次出黎

依把嘢我睇見都緊火

冇光坦係咪真係殺唔到龍

新手LM
課金果兩個新手包係咪分別有自選4*同5*券
係既話揀邊隻好
5*得木力架冰法冰奶同隻蘇貝利

咁唔知 可能我啲奶練度唔夠高 好易死

睇黎儲埋一次過抽好啲咁

痴撚線

已封鎖會員 愚蠢三文治
呢個唔忍得

3次就要3個鐘

自選卷光盾定火隊好

一早扑咗

打龍帶大鎚老鼠建唔建議

唉 好撚黑 5星出貨率極低 最長試過10次10連冇5星 得個咁既陣 洗唔洗重新開過個號玩？ 點睇

MOLA MOLA

愚蠢三文治
#28002
封鎖原因
海豹 Post:2078700 #301

我第一次抽武保底架

睇人

好波

其實普通5星冇乜意思 你抽得多好快齊 係真5同Skin先有價值

今日好舒服 木弓 1防3武

o岩

新手留名

歡迎加入 有問題隨便問 但唔該睇咗第一頁同Q&A先
btw 唔好做海豹

咁依加個號咁撚爛 洗唔洗重玩？ 之前有個號 抽左10次左右 有男豬skin + 老鼠skin 擺左係度 定繼續玩依個

個貪婪BOSS排名係咪計個人

咁如果呢個同男主+老鼠skin比就一定係有老鼠嗰個

應該係 你睇番排名都係個人名咁落

邊隻老鼠

底褲巴
保底大聯盟需要你

當裝備命運核心時（包含橘色稀有度），釋放潛力中的技能相關的能力將不會產生效果。
當裝備命運核心時（包含橘色稀有度），釋放潛力中的狀態相關的能力則能同時生效。
主角值唔值比300開

但個個號 抽左10野 就係得依兩隻5星 其他乜都冇 依家依個 首抽期中左成4隻5星 所以先用依個開局 你都係覺得用老鼠重玩比較好？ 個陣以為老鼠係垃圾

全ser 30名先有寵
點跟

我又冇5星 又冇真5
我係咪jump得

我會揀老鼠

~20%都有700石

除非你諗住買首抽 如果唔係都好難有過個更靚既
你PO圖呢個係暗隊長比較難抽 但而家冇撚用
其他都係抽下抽下或者買自選就會有
而老鼠唔係

邊隻老鼠先

只計能力我覺得值啵

你頭先抽我見到係咁爆彩喎
雖然都唔係咩好野

POST (56) #98
扮乜撚野冇曬木弓姐
有多冇少添 屌你老母

我指狀態

落左腳仔打龍好穩
打到尾之前死淨3-4個, 而家有9個
不過中bug要重打

近了

老鼠skin係pvp好難組隊

未研究呢邊 唔知升得多唔多 但係如果要揀先升後升 我應該會升咗卡亞先

我個傷口好痛
啲仆街灑鹽

重ON啦 頭先有公告話重ON咗就唔會卡住

想問有冇亞服 光時五缺一 既人
會長同副會長都冇登入1日 是咩事

而家睇緊有冇得快d
執執裝先

窮撚先會抽唔到

成打老伯 比撚晒你!

海豹默默的上水
默默的潛水

THEY'RE GONE

哥哥 都叫你唔好曬卡架啦
好痛呀

留番比你開老人院啦

10 10連冇5星 好似有個成就叫被天遺棄之人
跟住會送你一隻角

利申：試過

一日前, 敏感時間

真係單挑打贏左龍
但打左個半鐘

係囉 心急子
我只係想打團戰咋點解咁難

而家淘寶有D萬幾石首抽ac
巴哈D人話係bug石bug出黎
係咪真?

可能課黑石 俾人ban咗

唔該晒巴打
呢隊打贏左

Old news

有冇亞服寶寶缺人

好似要打幾日公會戰先有獎勵 你下星期先轉穩陣啲。

要打3日
所以今日11點前要轉

磨左幾耐
因為我都諗住用呢隊打22

自由天地萬物會

過唔到 幾耐都要磨架啦

有位?

正確態度

申左

50lv yrfijxe

之後我就直衝到卡30

琴日發生左D 咩事

琴日發生咗件大事
好似係同個3字有關

啱啱一抽4隻4星

咩3字

有冇咁簡單？
之後卡24層
佢招大技 好痛.....一野秒左咁濟

唔準提
唔講得

禁忌既三個字

咦好似無哂海豹啦喎
好啦我上返水

屌咩 個PASS 成3000 石 好撚貴

準 ✕
准 ✓

我好似27,28,29 BOSS要手動
其他都無乜特別

冇人逼你買

眼鏡仔有咩唔好我係用60lv眼鏡仔過

都係呻下姐 屌

少咗唔係無
曬得7788 你地又扑得7788

30層重點就係坐艇龍帝最後一格血之前比佢用哂d藍先再斬爆佢副眼鏡

你有男主skin？

我都有今日

每個星期3都要留意住D團長有冇上線

WAKANDA WILL NO LONGER WATCH FROM THE SHADOWS

900石+金防裝+專武卷
值唔值呀

所以咪話曬第二樣 比起大海豹部隊我7抽咪算多

見到random專武已經衝咗

衰四眼
所有四眼仔都係摟打d

打又唔打得 擋又唔擋得
總之我換走佢就過到 可能係我渣

肚仔點計

留意番 你係要差唔多成個月後先拎到 唔係比完錢就有

完封基本野啦

3000藍石要幾錢？
$30 = 550藍
即係要$180

究竟全盛時期既EH 可以每星期BIN幾多黑石大佬

我最多都係頂2次大技
已經靜係落木力架同豹女
無貓盾 完
一陣去刨下片再試

Are u waiting for 雞巴4.0？

200定250 play point 好似又可以當14蚊用

我唔想睇到呀 本身都扑左

屌 我俾咗

有 我唔係平民隊所以做唔到參考

淨落木力架得架啦
你落豹女比佢儲藍快一倍
仲難打

仆街 今日乜撚都抽唔到先打到4支可樂 係咪串鳩我

最後25%血一定要一下秒

今日大爆死

哄下我問心OK

想問下你地點頂24層果招大技
一野轟落黎就完左

好毒

咁又冇話唔值既...
我龍水就嚟3次保底 都未抽中過金武 咪覺得想課囉
樓上咩廿幾抽3把金武呢啲咪會笑我傻仔囉

今日貪婪條件
傳說男木突擊 係咪應該 坎布拉>龐古斯
坎布拉有莫諾摩斯加成

我唔要PASS呀 淨係想要HOT DEAL

咦 打下打下 腳仔取代火隊個位又好似唔錯喎 昂巴同小花起唔起度 得唔得閒打我試下

咁用4隻定點
5星人偶女同春麗個BUFF有無得疊

黑唔曬

你可以用3000石即時拎

抽走火隊真唔真

你:

我:

可能真係2隻木既問題
我一陣再試下 岩岩打曬PVP掛緊機

想問下月pack課唔課得過？5000換3000嗰個

我又保底 又無可樂 仲要PVP比人打到仆街

有冇得疊就唔知
我有入女主 上盾頂佢大招, 仲有得回藍

1:6 勉強可以
1:5就真係不了

抵

你試下打我睇睇

TRYTRY
不過我女主得4星

第一日錯過咗hot deal

你隻木弓始終太低攻 已經特登留藍比佢地都係無料到

就快可以保底了

哇 腳仔1下1技射落隻火隊度 10魔2技MISS咗 見到都肉赤

又話棄咗驚 仲有石保底仲想點 我冇石保底

要升到2500以上先有計傾

我為咗打22 都升咗5星
幾好用架

一套金都得係2100 雖然仲有好多強化未搞 白值好似太低

又曬

無腳仔係咪唔使打龍了

照計同小巴差唔多
佢血防咁低 攻應該唔差 裝問題組

有心靈 雞(炸雞) 湯(湯巴)
點棄得落手
炸雞巴3.0都仲咁有心機玩 我非洲下 算D咩

當提前用政府個1皮

無腳仔 配置要求再高D姐

20%姐
我記得係20XXXHP
我過個次係剩22XXXHP
一刀斬死,不過好似係咁岩爆擊

好慘
我130果時抽到 好好彩

此討論已完

依隊正! 跟

75LV大巴高蕾拉 220攻 今次應該冇錯掛

我都成日博10藍爆擊

只要我場上仲有一隻復活補就唔會完

個陣我試過10藍...BLOCK擊

我反而覺得第二階段先係重點第一階段好易過

係喎 佢3圍都幾低

第2階 D魔攻全部回唔到魔 呢下先KICK手
BTW 7月一到 我地連討論都冇

係小巴太高

應該係混沌型問題 混沌型3圍都係特別低 好尷尬

7月無野好討論

好想儲齊成套龍騎
但我冇抽暗老伯

點解咁少出萬物聖水...

咁撚臭串，block柒你先

想問下打龍最後一條血到底點打
防唔到佢招沈默
之後秒唔到條龍

最後一條血冇得打架喎 最盡314000

其實撚撚下 覺得木弓絕對唔會有god
拍落男豬 巴 呢d到 一定係低一格

原來條龍係殺唔到架

咩叫黑暗擊破

最高都係314 所以打到314就會叫做打得贏
詳細要問湯巴

你地會唔會開始幫3星木奶搞潛能解放?

靚曬
(示意圖非本人 勿扑)

龍GOD掛 都唔知GOD乜

腳仔招範圍技個中文解釋係咪錯..竟然係寫單體!

用暗BREAK

非本人照扑

Break暗怪

智能翻譯包

依隻 有冇用？

70%都可以

單同全 點解唔得

我憑自己實力去打錯字 做咩要改 XXX母

Pvp擺佢落去都唔太好用
2技差唔多=廢左
技既倍率又唔高 好多時盾都打唔太穿

點睇都係解咗男主先

比你貼堂留念咋喎

有

真心會玩呢個>你之前個帳
抽爛唔緊要 但你一隻關鍵角都冇

同個第一頁一樣 無用

依隻老鼠 有冇用？ 但都抽左10次 得依兩隻5星

同你一樣 除左男豬 gay test pass

有呀 自選抽記得揀木力架

400石都慳返

單人314最盡

木弓係要搭巴索利用姐
如果有巴上場其實好好用
1技一開始封人一隻
之後睇對面D藍點決定AOE定單體

咁佢確實無男主果種單騎
同大小巴果種一擺入隊成隊BUFF咁犀利
唔同方面吧

輸出其實係靠1技 對面有魔打就痛D

男豬同木力架一樣
個強度可以令你無視佢有J

隻驚預你慢慢玩
但個濕鳩官方依家做埋啲嘢
我都唔識講了

但你D人得1LV
即係故事未打
好多石掘
你可以趕係7 月前掘埋月塔少少石 保底隻腳仔返黎

就係因為我無男主

抽腳仔前提係要有巴

呢隻好用啊 我升左做6星添

10次10連 得2隻都好過我上面張圖隻ac? 但湯巴又話冇用既 咁轉唔轉號好

又一隻

仲有可樂ge~

無錯 強度蓋過條J

湯巴都心淡了

又有隻海豹衝過黎比人扑

回都唔回佢

你試下細心理解下湯巴嘅苦心 佢只係想你去睇第一頁

而家好多巴吧
有心扔3萬石出黎追都仲有個小巴POOL....

我比較想知 個PASS買左
係上下都拎到 定係由上面變左下面

上下都拎到

35000石thx

月pass唔抵咩

其實我覺得抵嘅

淨係用一隻龍Skin?

有爬文呀 但好多都唔太明 同埋好似冇講依隻野

見到營運個方針由開三SER之後急住引人課金係咁出啲BUG角就覺得浪費咗製作團隊嘅一番心血

D老鼠好用架 有狙擊心臟 盲左人地 永久打唔中你 同埋2技又夠大力

=隻隻老鼠skin都勁

今日心情好

咁可能都要考慮番營運需要既

希望真係唔好愈來愈閪 可以變番好啦 難得好驚

如果我話你地知以前韓版個PASS唔使錢個個都有得玩
最終都係把隨機專，咁仲抵唔抵
依家韓仔就係炎上緊個PASS
佢地係明屈新SER錢，然後韓服跟住一齊陪葬

食咗半年穀種 比佢然返次
有待觀察

以家仲炎緊咩

我都知以前韓服有pass 最尾果一兩個星期係出左pass免費嘅
不過係咪有專武我就唔記得 因為果時唔識

韓仔其實都課得好勁
但手機Game嚟講韓國競爭好大
所以先會咁佛引人玩
點知見佢一出新ser個態度轉變到呢

唔撚係掛

有火隊 攻隊唔會考慮擺佢入去 被動減防差太遠
守我諗更加守唔到 AI一放2技都係幫對面上buff
Tag 2隊 sp關 打龍就ok好用

50/70都扮到死 唔樂觀

唉 睇落好似愈嚟愈閪 仲當玩家乞衣 唔掂喎 成年冇玩過手機驚
難得搵到隻吸引 試下比我繼續玩落去

唉算，我買咗，當支持下

試下咁樣,我係呢隊過,男女skin 你無可以換其他野
總知木奶唔死得,保木奶=保全隊

因為得韓版知道佢以前係咁
其他新三ser照課
點炎都無用啦
以前韓仔炎上有用係因為得韓服
依家理撚得你
你一入官咖，全部都係屌柒佢

的確
基本9成既呢類型GAME都係韓國出
仲要個PAT吞 係9成一樣

係任何一隻GAME都可以搵到七騎士既身影

慢慢思想革命啦撚樣

未出個陣見你推左幾個月post都話佢係佛心經營
點知一出新SER就變成咁

我都係咁話 已經好耐無驚咁有心機玩落去

咁confirm 我就轉依隻ac重新玩過啦？ 刷木力架 然後依兩隻要配咩隊友？ thx!

28抽補底非洲人留名

勁，好撚歐

開頭以為垃圾中伏 咁放棄上面第一隻ac?

但係呢隻驚暫時課金都係搵代儲 我而家好撚淆底

呢到有好多戰友

連個吓字都無唔知JM9

係呀 去馬啦 睇你課唔課金啦 而家課30000有個自選真5都唔錯

官方想搵錢好正路 唔課又唔覺得完全生存唔到
送咁多石 金裝又可以日日抽到爽
點解你地都可以屌到一文不值咁

所以我都好灰

比起都比個心路歷情黎睇下吖
一埋黎就貼圖 一粒字都冇
我接唔到對白架嘛

只係個變化太大 下個月連塔都冇埋 meanwhile就出金skin腳仔
目的其實好撚明顯

連登仔爭住奶
之前有人話唔抵
下面幾個回覆話最好全部嘢免費送曬畀你乜乜柒柒

其實都算係咁，係叫但你課就會得到多D，又未去到好坑

香港人: 一路屌一路玩

男主 冰奶 木弓 都係補底

因為冷淡咗少少就會亂諗

點解我睇公告係覺得會7月中都會出番 你地個個都話月塔係執柒左
咁個目的係明顯唔俾7月1用4650石扔腳仔既

so sad

我火法 木弓保底 男主冰奶一半

但唔緊要啦 除非你大課

免費既話有隻見得下人打到SP PVP又唔係100%輸既話 我覺得已經足夠

DLLM...連續三日無可樂，官方係咪改左機率

同意官方要搵錢
但韓仔係覺得錢唔係咁搵嘅
加上隻Game講真呀
除咗美術，其他嘢都唔算太突出
原本打龍有得組隊打下，依家又無埋
個塔以前搞乜都唔會收走佢，依家唔知佢咁收一收會唔會好似龍咁

都係果句啦 覺得值咪課 有咩好拗

佢話大改喎
但唔放石畀你抽腳仔就一定嘅

想問邊個網評腳仔係GOD級? 想睇下佢D評價

微課要穩守大師3跟本好易
SP關果D有角都基本上過哂(除左機械真係好撚煩)
如果你要打上PVP最top或者公會又要做最top果批
咁比公司賺你錢都無可厚非

THANKS
今晚試

我好似成個禮拜都冇出

咁證明官方好成功

可能你地enjoy過100分
覺得依家得番70分唔開心

但依70分對我黎講都好好
但屌你老母垃圾營運唔好永久收左4650啊

火法 廢老抽左幾日出無skin版

其實佢比返個塔我每日拎幾錢石，岩心水既角要補底都無話可說

呢個就係個目的 唔理佢係7月2定7月22開番 好多人都諗住用一日時間沖塔博下 而家連呢個機會都冇埋 我就覺得有啲肉酸囉

佢個公告同5月整多人龍個公告一樣
依家就7月都未見到影

點解唔自己課呢

PASS任係咪每次轉一個屬?
應該要等d有龍skin既屬先打得贏

咁呢個都係事實，其實呢家都接受到，只係驚佢會愈做愈坑

課金課到比人block 卡
打去card centre 比姐姐笑

一來自己冇申請信用卡 二來代儲又平啲 三來估唔撚到呢隻驚咁兇狠
淆到瀨屎

如果下下10抽就中到PICK UP既 何止100分
做埋打手添啦..
最慘既係個機率西
唔好話真5
連5星都唔多見

初見巴星期3留意自己

係呀 你諗下當初計每月可以賺到成2萬石 呢度4份1啦喎 又唔知幾時放番出嚟

卡左响20關...今個月應該清唔切個迷宮....想問吓果個清理係咪每日一次...定要打晒個迷宮先用一次?

官方依家嘅態度就好似一路測試緊新3SER玩家條底線去到邊
依家咁睇，70分你都接受到
咪畀個60分你
60分都OK?咁50分
韓仔只係用官方提供畀佢地嘅渠道提出佢地嘅意見
我又講得無問題喎

最多只會買點數卡, 代儲真係信唔過

當係尾2條血啦 沈默左全體打1

我而家只係想知係咪真係有得補水拎番個帳

以前玩不論電腦同埋手機驚都係搵開代儲 覺得唔會有咩問題

又手痕想開小巴pool啦

你上兩次bam wave都冇事
應該冇事嘅
除非你琴日之後先開始搵代儲

所以韓仔先要炎上佢咋嘛
唔係話佢做得唔好
係越嚟越差
你唔KEEP住屌柒佢
佢真係以為自己無問題
同埋佢地真係爭取到，對我地百利而無一害
唔明有咩好為官方護航

尋日唔係POST過一個台仔退左1單之後無BAN 幾個星期後先比官方復卓咩

其實兩個號 淨係差老鼠 木力架我上面隻號都有刷

訓醒 仲有冇海豹

今日開左...好很伏..諗住少人抽會機率大啲...點知一出五星就係廢老...

間唔中仲有D零碎海豹 不過唔影響討論

以家係集體屌9官方時間

冇 對上次課好似係19號
係驚時辰未到

望下香港現今情況,同隻game一狗樣
唔屌佢地咪覺得你地默認做法合適
繼續食屎

你地會解放咩角色的潛力？

清理係計你推到幾層，就畀幾多體力你
每日可以清得一次
你清完都仲可以打塔嘅
但如果你今日推唔晒，咪清咗佢先
等你聽日推完再清
清唔清都可以推的，放心
推到30層，每日150體

又咁講
呢隻GAME勁多BUG 連俾錢都係BUG
個高智能翻譯包又咁正 感覺係比咗錢無正常服務
要人課得條氣順先會有持續發展 唔係既話淨係開SER收割一波有咩用

你個名完美答左自己

食飽飯無哂海豹扑又推得慢左

應該係男主之後卡亞

仲諗住上黎問買PASS定5000石好 微課既話

今日中左兩隻..融合左...
發覺最大可以融次...你話呢隻驚有幾痴線,皮仲可以加強到十幾層..
多多錢先夠合...

依家營運咁樣玩法
免費石絕對唔夠抽哂d角色

所以我決定唔再抽男人

專業少少

係300石解放一個角色？

個下字個位巴打圖真心on9

YES

真

3日就叫春

如果你自問歐洲成日抽到武既 唔駛特別課

抽埋龍丁就開小烏pool 玩過世算

EQ....

好的...唔該湯巴...
20層好難...我4隻火屬得5星根本唔夠打....只可普攻果關...
放隻木奶...但佢出兩技就全場死晒..

舊玩家係無錯
係新玩家都屌到仆街咁覺得幾奇怪

利申香港地生活左廿幾年俾人迫害慣左

我連續2星期冇掉呢 我相信有人3星期都冇

大反彈咪派幾百石/幾錶囉

加加埋埋課左4pack 之後唔會再課了

未抽過 龍都打唔嬴

死啦 腳仔真係好吸引喎 唔想換番火隊

唔好課啦垃圾驚黎快d走等下隻好驚啦

Gay test

話咗你啦BTW有得溝CS姐姐

之前咪有人抽20定30下3把金武
呢啲人咪唔洗買囉
我3次保底就到都未抽中過咪心思思囉

原來沒有 從來都沒有

跟住出晒龍騎就會出一班人 (可能係龍騎敵對)
吊打龍騎SKIN

韓國生態係咁

駁唔到
後悔課左$300追廢老保底

真係講起都笑出聲

湯巴玩左咁耐中過幾多次專?
諗緊好唔好為專課一次玩下

係咪$29.9 x 10

廢老都課

最撚閪係個PASS有課同無課係差一個任 係有經驗上既差距,
冇課可能連30LV都去唔到 想話去到30日之後再睇下有冇需要都唔撚得
其他閪都唔係咁既

我試過一次就好似唔得啦，係咪只限一次。。。

我唔多識用佢用返火隊算

超5融5 SKIN強化30

btw正式加入炎上大家庭
垃圾營運幾時俾番月塔我

果時抽到 16/19 無出
呢度d巴打叫我課埋佢

已經越來越閪

同一款hotdeal聽都市傳說有人出過兩次

哦 你死啦

係咪屙字頭

後續
我月初就退了，我消費了8筆，他只退4筆沒錯，可是這跟鑽漏洞什麼關係，他不讓我全退，我就乾脆加減玩，可是現在被說我鑽漏洞鎖我？這樣子是侵占了吧？ 我可以把我帳號給他們沒問題，可是那是不是我的東西該還我？最多就是只能停止我在這遊戲使用Google Play使用而不是凍結我整個帳號，畢竟我是有消費購買也沒退掉的。

我由開服玩到而家，探索祝福都未見過可樂

想問係咪有其他特別增加機率方法我miss左。。

屙字又有
伯字又有
6字都有

of course上下都拎到

唔係
total 課左2pack
2pack 全部29.9黎

both
再多一關比你拎exp

發現有個Bug
抽11抽skip完無除斗篷畫面

咪屈
我淨係會叫人抽女人

我RE池試過連8次中BUG

都市傳說由我起
前題我乜都無買過

我都中過bug
3星畫面條友無行開但出左4星
係咪有得炎上

咁無計
等D人頂唔順走9晒算

咁爭3下就射埋佢嘛

下個禮拜唔會係巴拉卡龍騎skin?

唔知 冇人估到官方想點

PVP上到去個個都大小巴唉

無人知
是旦一條仔

想問下點先食到隻3星男豬

我仲追緊腳仔果陣原來連登已經炎上到呢個程度

咩男女男女

禁走3星個皇冠

笑死 呢D台仔 唔抵幫

皇冠點禁走？

射俾佢
射俾佢
射俾佢

係啊 準備轉game了

唔好屈!
我冇!
比證據出黎! (我就唔信你去搵舊POST HEHE)

真係
個PASS
如果無課係唔能夠解到30LV
一定要炎上

你做咩又倒落去

炸雞巴
we are fd子

灰左了決定唔再課金

退款當然要鎖帳號啊還要管你退幾筆嗎？！世界上有這麼好康的嗎？邊玩邊儲邊退款？當他慈善機構囉～

一齊做保底再出發大撚盟

喂

我過30都係木刀爆擊先過到，今日8抽全垃圾

咩呀真係呢個制呀嘛

冇skin 力架係咪唔應該放入去打龍

留名學野
btw 成功溝左木弓

抽到有skin

以為唔貼倉就唔駛比人BAN呀

咁易抽就好

應該係搵是但一隻 禁個皇冠

抽不到的skin是酸的

冇更好嘅咪照落
再唔係你咪唔同陣試下 kill app唔會食卷

個pass要人每個鐘打一次真係好撚on9
邊個諗出嚟

真係 好似pvp卷咁咪算囉

要打5次
連skip 龍戰都要等3個鐘

做乜BAN我

其實都幾仆街營運 咁大咬 想人課多啲都出啲優惠包丫 乜7都冇真係課唔落手

真
一次過5次唔撚得,呢D野就無得SKIP ON99

呢個真心ON9 每日要online 5 次已經夠痴線
忙過返工

有日呢度大棄GAME既話,
我都會跟手棄架啦

應該睇佢呢次點處理既炸

唉 非洲既朋友你好

處理啲咩？今次官方又衰咩

咪個pass

下？

個pass真係on9到震

其實呢隻驚係集幾家之大成...好多任務我响第二隻都有類似..
就以呢個PASS為例..我之前果個係差唔多但做既嘢其實係唔洗花好多心機就完成左...之不過如果你花錢買PASS就多啲道具,但呢隻魅影就真係要你花時間心機去做...

其實每日同埋啲打道具既任務同迷宮已經花好多時間..

個 pass 咩事?
唔係1日上1個lv，30日上到30lv 咩

今次又燒咩？
木弓同pass 都大把人課
扮下死就袋袋平安

個pass仲要set到啲經啱啱好
有啲日子唔得閒/唔記得打分分鐘攞唔齊獎勵
營運瞓撚醒未呀

1日唔係得1次咩...

因為你唔係保底成員!

有得比返星石pass

skip 龍戰之前係等20秒可以入第2次
而家要等3個鐘

頭先追左下po
大概屌緊既係
1. 每日要on5 次打任
2. 呢個pass 韓服有出過 仲要係免費（有專武卷）
3. 個pass 太大咬

re pool出左前3隻龍skin比人抽
不過要等53日....
冇追po, 唔知你地岩先有冇講到

吓 我頭先打都係20秒喎

肚仔咪保完

咩呀...你係咪打死左隻BOSS呀

打死左要等3個鐘rebirth

所以肚仔個期同你好FD!

下係咩
未試過以為佢改左

你地打死左條龍
生番出黎都要時間架
唔好咁殘忍得唔得

呢下抵屌

道歉!

胸部！
\OO/

係咪條龍死左啊?

蝴蝶奶同四星光奶係咪成奶系大嬴家 有得用新系統

狗女都係

活動送嘢都咁撚度縮
做唔齊就局住用石補
正常活動都會有走盞位啦
唔通登入7日獎勵又真係得7日時間畀你做完咩

唔接受!
下個池你識做啦!

咁呀 你唔好過界 我話比老師聽

每日on 5次打pass真係幾on9
我諗佢都預你用石lv up

之前湯巴唔係要翻譯個屬性裝備list?我想睇睇

你本書過左界呀!

咁無數驚都有pass
起源唔肯定 但發揚光大應該係fortnite?

果D升LVPASS係咪大陸GAME發明?

木奶二技上到全體83%

係個pass有唔少問題
第一就係要每一粒鐘on嚟做任 冇得儲次數
第二就係唔知冇課premium上唔上到30LV 因為課咗係多個任 唔比你起一個月之後先諗課唔課 其他驚都唔會咁啦

玩pubg 同fortnite 果陣都有

問下各位意見
如果主線挖晒石 成就任務短期內無乜石挖
box得小巴(保底出)同男主skin攞得出手(非曬
用晒挖嘅石覺得box唔太掂 考慮緊重唔重玩好

玩日本GAME從來都無呢D 咩升LV PASS
中國GAME就一定多,韓國少玩唔知

Pass既話手機都有Destiny Child

認真問
無課PASS真係唔夠升到最尾?

除非你覺得你重玩可以再有男主+小巴 如果唔係都咪搞咁多野

冇人知

日本唔興啫 其實最興係歐美

冇留意鬥技場因咩事封左

我唔想抽力架抽到五百抽啊

同青蛙梅花間竹

唔知啲每日任務係咪固定1簡單2普通1困難
係嘅話每日做齊+打齊5次pass任係夠
但唔知啲lv會唔會越後越難升

咁on9 青蛙都冇人玩

小巴可遇不可求

用石補
或者洗四個困難任務

男豬+小巴都係可遇不可求
而家點抽得返

成4分1收入無左都無問題?

正常part係靠肝度換獎勵
呢隻game冇得肝就焗鳩你成日上線
同埋明明fornite嘅battle pass係你夠肝係可以回本再有賺 講緊賺返你用咗嗰啲石
點解其他驚抄嗰陣係冇呢樣嘢 一定要人每次課

秒

6字無咪講緊我 大家都係非洲聯盟

你以家仲有幾石係身

500

故事世界觀係有七個英雄一齊打敗初代龍帝再建立七個國家

除左石仲每日少150體搵可樂同新coin
其實好大影響
果兩隻錶我都算

真係好鬼串
有冇考慮過冇大小巴嘅我

下個池唔知點算
CLS

請問冇hot deal 點買星鑽係最抵？
定只可以1000石4千鑽？

一換一
5000換4x00

無小巴無人權
大巴無SKIN無20%垃圾黎

你點得出黎既結論?

草石兩個月 龍豬

佢講緊月塔
冇課一個月可以打到二萬石
一個月塔30層打爆=4650

隻GAME就算你屌到佢仆街都無用同香港一樣

小巴係我re pool保底出咖 我見2個月後re pool有男主+冰奶+廢老池 諗緊重玩儲石抽男主re pool+小巴re

唔明 係shop 到？

解左一堆成就 有1000

我都話架啦

即係未屙哂啦
扑

shop有5000石新手禮包
hot deal有時好似係抽到石見底 就會有等於新手禮包嘅5000石deal

你而家照儲石都得架

痾完280抽得返400

畀人老強都可以叫兩下救命掛

如果你知我係邊個 你一定唔敢串我

佢見人數同收入開始跌就會驚㗎喇

新手禮包我課左了
等hot deal 出
抽左14抽 仲有14抽先可以保底

我邊句講過刪左月塔我覺得無問題
我一直都講緊我覺得個月塔係遲d出令大家無石抽腳仔好仆街
但應該唔係直接刪左成個月塔

中間仲要唔夠石買左一pack10000藍石

好橙

想問下新果個升潛力,其實男主升技係咪冇用?
轉SKIN係咪食唔到個加乘?

Sor出左成日街無跟到
個pass買左就兩邊獎品都拎到？
類似3000石買兩枝可樂同專武抽？
專武俾唔俾到其他人用

升技冇用 但升加攻加戰力有用

THX
咁300石抵比了

佢要出新野關cut左個塔咩事
唔可以開住個塔整架咩?

坐緊艇隻暗隊好似話吸收左龍帝既力量 到時任佢吹話有多個平衡時空拉左隊龍帝力量嚟屌打

premium送多一支可樂only
同埋係3000鑽

想問吓國際服仲有無公會有位？

你地講梗咩.. 我剩係知我21抽都未中

如果我國服100抽內中到小巴 我話明轉國服跟炸雞

五大將軍一人一skim都玩一個月啦

28抽會中

冇。可。能

28都唔中...係官方可年我

希望

28抽未中 輕鬆啦

憐

唔關啊
所以咪屌緊營運仆街

即係買左pass就拎唔到free果邊獎品？
咁專武裝抽完係果個角可以俾其他用？

七大罪都有，但真係非常user friendly, 你限期內隨時課pass都唔影響進度

呢個pass 真係要改，如果唔係真係大把人棄坑，昂9系統

兩邊都拎晒 可以

但七大罪唔課金升唔到最高

睇畫風都唔開胃

兩邊都有 但本身free已經有一支 所以你買premium都係多一支

黎緊巴拉卡都唔豬點算 唔想做人了

我連原版都未有

係唔知唔買pass會唔會升唔到30陰9人
只可樂應該點都拎到只

真係好少見pass係課嘅時刻會影響進度
其實營運on9啫 你咁樣咪盞少啲人課

做咩愈來愈鳩屎
明明難得一隻唔錯無課既GAME
營運係都要搞死佢咁

我都係....冇石

垃圾驚

唉 隻衰手

我都無原版
笑what

保底同盟:
炸雞
底褲
花花
屙煙

仲有冇人1

d角色好似出得太快
石都儲唔切 又未升好d角色

有無人俾我加好友。。。
解唔到pass任

終於做完嘢可以上來吹水

又借我過橋
轉硬

入紙申請 而家14抽 冇石抽落去

PASS任要加好友嫁咩...

我個人覺得幾好wor，
可能自己特別鐘意打直嘅手遊

Pending

拿 入豹女卡自己關做乜

我
屙哂d石先中

花花係邊個

卡左係24

目標係 今個月沖到去28就夠

要送30次好友point

煙仔搵藉口

咁你又啱

仲以為係你 你有冇抽？

保底同屙晒D石2件事!
你講清楚!

唔係你呀小花

一直50個 為左拎心心

十幾下 冇資格入

一發入魂都可以係屙哂 高級曬

NMSL 招有心打人士
暫有1位

我傾出所有
抽到中

湯巴係定唔係

豬仔你同我一樣都10抽內 收皮啦

諗起online game毒榴橘子...想當年仲有去見工TIM

我無乜朋友

一開頭湯巴宣傳： 無課月入2萬石 差唔多齊角
現實：唔課連pass 都做唔完

我

躝！

唔係 佢24/28 出2隻

有冇人仲有研究緊腳仔PVP?

我發現佢D技無論1定2技
都會有兩段傷害
第一下係技能直接傷害(即係1技300%同2技1XX%)
第二下係跟據佢有幾多藍額外再打多幾多傷

由於第一下打落去已經加左對方每人一粒龍血+刷新左龍盾
所以第一下打應該就係對面完全無龍血GE狀態(假設兩邊冰奶都出補技,過左兩回合無造成傷害,只有殘餘GE盾)

所以技能只有第一下打係打佢之前剩低GE盾,
第2下睇對方幾多藍GE傷害會因為已經幫對面一人一粒龍血所以個盾又刷新厚左擋左
變成RJ唔知有冇觀察錯誤

所以應該要少用2技
第2次行動用1技打最多藍果個,如果唔係龍SKIN的話會直接破盾+額外傷
打龍SKIN的話都會先破盾,額外傷對方只有1龍血GE盾擋你所以打我入

呢間真係辣殺公司

下2個男人pool pass
等re 先算

腳仔兩招技個魔能加傷究竟係睇自己定睇對面
啲台仔係度拗緊

明眼人都睇得出啦

佢叫我下個月再挑戰
想問要去幾號窗

求入

黑橘
cso 算唔算係抽卡類系統既始祖

5100分打後你地點樣上個個男主龍奶 硬到一個點 隻隻金裝

拗乜鳩 聯盟打友誼賽test咪知
我睇說明就覺得係睇自己嘅

佢仲要有多隻力架skin 融合

應該唔算,果時有好多GAME應該都有福袋抽野

呢個我知 佢玩咗半年算啦

睇你打果個TARGET有幾多藍

明明地 但又唔係太明

你又岩 唔記得友誼波呢樣野

好似第1抽出

RE既話好大機會係痴住呢隻金SKIN做一個POOL

同一個post已經有兩個答案

英文唔係寫target mana?

開個 歐洲移民團

英文版已經講左係睇被打個個

啱湯巴有光環
已經抽到咩都唔出奇

正常你點都會有5件金裝...
2頭
1身
2件保底

要賜技轉英文啦, 中文撚狗用

好簡單,你一開波起手如果有1藍的話
你隻木弓打人地都有1藍GE角色
你會見到技能打完之後停頓一下再扣多次血
如果打對方無藍GE角色係無第2下

第6隻重覆原5星仲有無用，係咪可以拎去2換1

係啦
1金2黑

20抽都無 都算 一隻五星都無歪

大師3已經好多人有3-4隻6石

原來係咁

第一套金裝比邊個好應該 巴定力架

最嘔心係全金冰奶
見到真係哭撚咗

保底同盟:
炸雞
底褲
花花
屙煙
四季(pending)

簡單講腳仔GE技能係有兩段傷害
直接傷害+額外傷害

直接傷害就係1,2技果300%/1XX%
直接傷害對方之後,對方會先刷新龍盾再食你額外傷

所以直接AOE的話,你額外傷係要打人地龍血X5 GE盾
而用1技的話只係打龍血X1 GE盾/唔打龍SKIN就無盾
所以都係用單體技唔好玩AOE好D

再抽 融一

有無亞服有位俾我加好友

全金冰奶唔嘔心

全金(暗)男主最撚嘔心
打到佢殘血 佢一個全體技打撚到自己滿血...

Sky巴識貨 我第一套金裝就係比左佢

男主識回血咩

暗屬石

.....6暗守護石男主
成日都見

我冰奶冇SKIN有冇影響但係

我會優先解決左龍男豬先 打淨佢會打唔死

無鑽啦

所以靜係計同步出個D算

哪有金裝

冇skin唔得

但冰奶一定唔可以最後殺
因為佢會一次1技(補血) 一次2技

佢會令你個盾RESET 之後你打佢反撚死自己

試過無數次

一隻驚要咁課金真係好on9

我應該未遇過

星期一有3000鑽啦
PVP
公會
貪婪

呢到前後應該大約3千

每日25抽 3-4日就保底一件

又可以溝cs姐姐

等緊佢打聽日SP

求救

請問有國際服的團收人嗎?

冰奶真心嘔心的極致

ID

最後一抽終於

好後悔冇抽

抽到11/28 都未中 兩頭唔到岸迫住抽落去

應該個個第一次課都係咁
我都係 $29.9 x 10 買左 5500 藍石

點解我尢非里打3星老鼠,新加定點無攻略
無腦推薦隊 AUTO 300TURN

借D兒

閪黑到抽足28抽

挑戰1果陣遇過隻全金冰奶
2000攻 7xxx血 防唔記得
比佢1隻搞掂我全隊
咸出泥
好心咁多金裝就勤力d上分啦 喺低分區阻住哂

依樣唔算難 break左就肥豬肉 但skin男主天生天硬好多 仲難搞

放心 你以後d pool都係咁
習慣下

唔撚金邊唔撚再抽

冇記錯你係海豹團 抵

國際有冇人有位加個fd 子
冇朋友好慘

XEMFSN

洗撚左100萬都係得4暗

其實單冰奶唔難打
如果你果隊都係有落冰奶
兩隻同角色速度係接近
你只要等到佢出補血技
你隻冰奶又跟佢出補血技
咁樣大家兩邊D龍血都清哂零

然後你第一隻攻擊佢用普攻刷新佢個龍盾(呢個時候佢得番龍血X1)
跟住下一隻爆技打佢
應該就秒到

其實有蕾拉skin 係咪可以取代男主skin
d 人吹到蕾拉仲勁過男主咁

都係SONET爸爸佛心

要不是龍騎有個閪盾我都SH

錯撚曬抽中安尼 巴拉卡skin,屌我唔撚想要黑呀

呢個係慣性海豹黎
抵撚死唔值得可憐既

有7隻龍skin但1個repool得3隻skin
點分？

咁計 唔計歪其他野
係咪RE抵D 3萬5 3隻??
純討論 唔開RE POOL

有啲嘢要還 CFU

屌你老母垃圾game 最尾十抽先中

咩人? BLOCK左睇唔到

係咩 即刻扑翻先

抵啦

加咗

當你落好彩500抽
1金2黑 280+190+190
re pool 抵D
但叫做冇機會歪中其他skin 咁

c fu

28抽有兩隻 即係14抽中一隻
歐

係喎

抵呀

哭撚咗

估最後多一隻金邊，配其他唔係龍skin黑邊

分三個re pool出

以後睇技轉英文, 其實唔難明
英文寫得仔細好多, 仲會講明係turn定round

加左你FD子

Thanks

感動

all in 係咪又要搶1001

話時話 佢fb page中定英係咪睇你fb用咩
language
因為我fb英文interface 個page都係英文
但我見台仔係中文
定係香港就一定係英文

睇地區

不了
留返比你
你都係受害者

記得更新下d圖

簡單講係咪即係想話2 段傷所以會幫人疊一下龍血
所以索性2 技都小用為妙

普通級英雄代表3星？

懶
不了

普通1星

3星係稀有

唔關事架喎2隻

一齊end左佢唔好再討論!

+左

記得SET隊打

呢個真 雖然D課長成日潤佢
但乜禮包都肯買

2隻定位都唔同
用法又唔同

無小巴 蕃拉什麼也不是

無咩事唔會開2技AOE 除非對面無大/小巴

兩隻嘢完全唔同 況且蕾拉一定要有巴

谷晒D資源落男主 其他有d脫節

要過4-13 頂

男主有埋潛能加戰鬥力 暫時唔會取代到

仲想講廢老放下面
原來已經擺咗入男主個大獎池

Show me your男豬

好撚大食

搵一隻出活動 problem solved

好心D有龍奶又龍主 就打上去啦 卡鳩我ED乜都冇

會被扑 不了

驚1001

驚乜

引你唔到

守門員

你唔諗下係打唔到上去
上面都係呢堆野

上面係基本小巴+冰+男主

上面咪又係呢啲嘢
不過90lv 全身金裝

Show咪Show 怕你呀

要殺左後排隻boss先
否則無限call馬

睇啲打龍紀錄
究竟啲人真係殺得死
定係外掛嚟
分唔清

全部都有 全部都冇SKIN

我都好撚想知
打到第三條血有龍盾都收皮
我而家都係一日上四隻only

斬掉重練

無巴

99x 都係停一停先

磨完了
有得磨就過到

食咗10幾舊膠 爆撚晒

998

999

下個中伏